msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-28 22:10-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. (itstool) path: plugin/_short
msgid "Extra Animations"
msgstr "额外动画"

#. (itstool) path: plugin/_long
msgid "Extra animations to extend animate plugin"
msgstr "扩展 animate 插件的额外动画"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "Blinds Settings"
msgstr "百叶窗设置"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Blinds duration"
msgstr "百叶窗持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the duration for the blinds animation in milliseconds."
msgstr "以毫秒为单位设置百叶窗动画的持续时间。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Blinds strip height"
msgstr "百叶窗条高"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Height of each blinds strip in pixels."
msgstr "每个百叶窗条的像素高度。"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "Helix Settings"
msgstr "螺旋设置"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Helix duration"
msgstr "螺旋持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the duration for the helix animation in milliseconds."
msgstr "以毫秒为单位设置螺旋动画的持续时间。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Helix rotations"
msgstr "螺旋旋转次数"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Number of rotations for the helix animation."
msgstr "螺旋动画的旋转次数。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Helix strip height"
msgstr "螺旋条高"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Height of each helix strip in pixels."
msgstr "每个螺旋条的像素高度。"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "Shatter Settings"
msgstr "破碎设置"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Shatter duration"
msgstr "破碎持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the duration for the shatter animation in milliseconds."
msgstr "以毫秒为单位设置破碎动画的持续时间。"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "Vortex Settings"
msgstr "旋涡设置"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Vortex duration"
msgstr "旋涡持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the duration for the vortex animation in milliseconds."
msgstr "以毫秒为单位设置旋涡动画的持续时间。"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "Melt Settings"
msgstr "融化设置"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Melt duration"
msgstr "融化持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the duration for the melt animation in milliseconds."
msgstr "以毫秒为单位设置融化动画的持续时间。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Melt distortion factor"
msgstr "融化变形系数"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Distortion factor for melt animation."
msgstr "融化动画的变形系数。"

#. (itstool) path: group/_short
msgid "Dodge Settings"
msgstr "闪避设置"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Enable Dodge"
msgstr "启用闪避"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Enables the Dodge focus animation."
msgstr "启用闪避焦点动画。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the animation duration in milliseconds."
msgstr "以毫秒为单位设置动画持续时间。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Rotate windows during animation."
msgstr "动画期间旋转窗口。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Slightly increase zoom for the focusing window during animation."
msgstr "在动画期间，将焦点窗口略微放大。"

#. (itstool) path: option/_short
msgid "Animation Direction"
msgstr "动画方向"

#. (itstool) path: option/_long
msgid "Sets the animation direction."
msgstr "设置动画方向。"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Cardinal"
msgstr "基数"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Diagonal"
msgstr "对角"

#. (itstool) path: desc/_name
msgid "Circular"
msgstr "圆形"
